廿三條立法指日可待

唉